一次過解答Face ID嘅所有問題

唔講以為你有份開發

Vcsel vs Deep Learning
樓主覺得邊樣先係未來?

第8 點應該錯
佢應該會同touch ID 一樣
可以平放就解鎖直入home page.
Or好似iPhone X咁解完留喺原本個畫面

個班話要偷偷檯底禁電話嘅人，係可以打數字密碼架，你touch id 唔work 果陣都係打數字密碼，reboot 後都要打數字密碼，唔好講到face id 用唔到就開唔到機咁反智啦

點睇face id要成三秒先解到鎖，而Touch ID 1秒都唔使?

反撚左先 話知你

有demo片要用成3秒？

唔識答 sor

佢賣得咁貴如果唔可靠對平果影響好大理應唔會搏

我意思係入home screen會比用touch id慢 因為要向上swipe一下先入到去 而且多左個步驟 麻煩左

你講嘅三秒片係咪d人試用個陣慢慢講解埋比你聽face ID點用？
我睇過幾條片都係一望就即刻unlock 只係佢地未swipe入home screen

其實照以往做法應該touch id face id都要有
宜家分兩部機出都係志在食盡個market佢

Ios 10 起全部有得set
可以解完鎖 留喺解鎖畫面
Or直接入去主畫面
估計iPhone X都係一樣

發佈會試機個陣明顯要2秒或以上，明眼人一睇就知快定慢，試apple play個陣又係，明顯比Touch ID慢，同6代既Touch ID冇咩分別

我反而覺得佢地係想慢慢將touch id fade out
隨住face id技術成熟
8/8plus呢種機型出多一至兩代就會淘汰
到時就所有line都行full screen同face id
純個人睇法 冇根據架

係touch id呢一代埋唔到入個mon先至無左
之前報導仲話係臨時取消
Apple根本唔想放棄touch id

之前成堆小學雞問用相解唔解撚到鎖都on9
iphone x上面條bar咁多sensor感應體溫立體掃描面部
唔似得FYP咁咩都要用一張相去用algorithm計到底有幾多隻貓就叻架傻系
人地用聲納掃海底唔撚係用鏡頭掃海底架柒頭，你班小學雞明唔撚明呀
hardware都有好撚多野玩好撚精彩架，當然同software配合得唔好又係食屎

如果咁樣點算

對，只係使用方式倒退囉

我諗唔會，因為佢介紹嗰度話有信息傳黎，會唔顯示內容，到你望個mon+unlock左之後先會show啲內容出黎，所以應該點都要向上掃一嘢先入到home

其實呢樣野真係好好 唔洗驚比人睇到msg

如果我變左植物人點算

唔撚使問女神今日條底褲有無lace啦
帶部紅外線cam出街世事都比你地睇透晒
明唔明咩叫sensor呀
唔係用你地對屎眼去睇呢個世界呀

三星部弱智機先要懟埋塊面度對到正一正等佢load N秒先unlock到
後面指紋解鎖本身個位置就唔方便，一係就慢到
結果最後都係要輸入密碼unlock

咁如果我去百佳買野 我洗唔洗污塊面上去個收錢部機度做面部解鎖？

現時WhatsApp or message 都可以設定只係通知邊個send msg 黎而唔顯示內容

有乜好屌 唔想用FACE ID咪用返8囉

一次過解答face id 嘅所有問題！！

答：估下架咋/要等iphone x 出左先知

我講哂所有known同not known嘅事實出黎有咩問題
定係你係apple做可以解答到我not known嘅問題？

親佢訓教，用佢個死樣幫佢開機

一部機可以有幾多個face id?

卡碧痕個樣可唔可以用到Face Id

其實有冇睇我打左d咩

樓主點睇？

資料話一個only

其實佢玻璃底，佢好似7個touchid咁但整落個logo度都好丫

好多人都習慣响褲袋抽出嚟就解埋鎖會方便好多
同埋佢都應該會有拎起就著芒，咁如果淨係睇下時間msg,佢又會唔會自己on99咁解埋鎖，放返入袋又hi到入左home,之後又唔知會hi到乜

呢2樣應該係好多人習慣嚟

一樣得

副眼鏡有反藍光work唔work?

之前睇過下 而家唔得閒睇
條片好似係反駁佢唔會係因為岩岩開機？
但冇反駁到部機係比其他人fail搞到lock左

咁部機咪要keep住check我有冇望佢？
點確保佢冇監控我屌緊西？
背後Always on 錄我屌西再send比apple員工打丁？

睇嚟就唔係你睇過吓嗰條片 你睇咗先答你點睇啦

如果下年超聲波指紋識別或者其他under screen嘅指紋識別技術成熟咗d嘅話，iPhone X下一代應該又會放翻個touch ID落去，face ID同touch ID並行對apple黎講應該冇難度

精神病患者

咁其實所有上到網嘅device個鏡頭都做到啦
PRISM電話電腦都睇到你

用一次後收起跟住增或減肥，再攞出黎用實認唔到，因冇俾佢不停咁計你個樣既變化

樓豬根本一條問題都答唔撚到 又話唔得閒 收皮啦你

想換機，但做野經常要用hsbc app

都唔知點算，銀行又唔知幾時先update

戴太陽眼鏡係咪認唔到

黑暗環境都得？

都唔知你嬲乜

所以呢方面咪冇touch id咁好囉

唔係話本身用touchid嘅app就兼容faceid咩？

啲人以為touch id係dev寫出黎架嘛

可能有apple 十萬美金股份 （佢就想）

紅外線照得多對眼會唔會盲

反智

你60年代黎？

殺人搶機，死唔眼閉

一句講晒 見到咁多人問啲弱智低能問題就知呢度啲人有幾咁低質

去到咁極端 你不如話touch id都會俾人切手指啦

切手指用唔到Touch Id架喎

睇完個post就會覺得香港應該強制所有學生讀phy chem bio

孖生兄弟呢啲極端case唔係無奇聞既
估唔到下面有quote番香港真係有孖生兄弟share 公司同一張medic卡，之後柒左比人拉

覺人認為face Id 係用來收集人類數據
可能幫於破案，犯罪，政治用途等等
科技愈進步變得愈可怕

I'm watching you
突然諗起光明會

使撚Face ID咩
任何有鏡頭嘅都得

咁驚用返3310啦

其實都幾撚神, 咩黑科技黎到底

突然諗起
如果想破解face id
用機主個樣做一個模出黎
而家科技咁發達應該唔難
睇d片整過d頭套係模仿人地個樣

發佈會未有講做個測試解鎖唔到

睇左發佈會先好唔好

present黎講7左係事實
而佢所講因為面上面有汗有油就唔work
我覺得既然眼鏡同化妝呢類野都解決到
汗同油應該唔會咁易影響到
覺得佢係過份解讀

咁你夠醒 唔會問埋哂d一早公開左答案嘅問題
我只係針對出面一大班問埋哂d弱智問題嘅人
其他刁鑽d或者極端d嘅情況 連部機都未出 我又真係試唔到部機答你唔到
唔好意思

可以 佢用ir

不如話 如果你會去到面對呢d情況 不如擔心下自己嘅安全好過啦

不如試下重睇一次最頂 3d mask係破解唔到

揸車用係咪收得皮

幾期待face id 將來既發展
如果face id同touch id結個埋一齊保安程度會變得極高，用touch id開鎖時要同時解埋face id

同日常操作一樣
比touch id要多一個步驟 就係swipe上去
不過你hey siri嘅話連電話都唔洗掂
望一望就可以unlock叫佢幫你做unlock左先做到嘅野

佢應該講緊特務片入面度身訂造嗰啲mask

老老實實，如果apple 放個api比developer 用同埋個ir放後面，唔排除有developer自己寫隻app用黎偷窺人地條底底，你都知IT幾多死變態佬連人奶都偷
其實apple封左某啲hardware 限死用黎做咩係幾好，當初nfc出個陣我已經好想用黎copy公司開門卡，原意係唔想帶多張卡同埋唔記得帶卡可以用部smartphone加nfc開門
hardware 用係好方面當然ok啦，問題係好多出smartphone 個間公司無考慮呢個世界好多痴線佬
舉個例smart phone既紅外線搖控器，大家都知出晒事，用黎熄晒大鋪既電視/轉台真係超正囉

理解唔到有咩分別 係咪我問題

api佢就只會局限係face recognition嘅應用 而且data只會local咁save 同touch id一樣 apple係安全方面諗到好周到

吹到face id點勁點屈仲話好過touch id
下年under glass fingerprint成熟同量產咪又係用番touch id

我覺得 apple 會一直用番 face id
直到鏡頭都可以under glass 或者收埋
因為face id 入面研發既最新技術
係蘋果發展未來既方向 ,
3d projection, ai , machine learning, vr
反之 touch id 技術應用唔再係其他層面
所以未來 face id 應該只會越玩越癲
直到你感覺唔到佢既存在都做到野就為之終極

香港d ebanking apps好多近排先普及左touchid
真係想做死班developer

咁撚樣俾人捉住 唔好講face id touch id啦
叫你講撚埋銀行密碼出來都仲得啦

極端的油同汗我覺得會有影響

鐘唔鐘意Face ID係一件事
但咪再問d戇鳩問題或者戇鳩假設
好撚弱智

比黑警捉撚左係咪實比人unlock到

戴住超係咪無可能unlock到

之前咪講左連續禁唔知幾多次電源制可以關哂乜乜ID要打密碼先開到

當你唔鬼識既,有咩大野去之前熄定機再開唔解鎖都做到依個效果啦

face id 都唔係新野...
Galaxy Nexus 果個年代已經有用面解鎖
不過係慢到hihi...一間個表情唔同咗又error..要對住個cam 幾次先解到
不如打數字算

紅字真唔真啊？
黑暗環境睇唔到你個樣仲unlock到?

你唔係以為apple出得嘅仲會好似舊陣時嗰啲咁廢咁唔掂吓話

佢都唔係單靠視覺睇到你個樣嚟解lock

反而想知
如果豬頭咁既樣，或者黑暗環境
戴左黑超或帽都認到你個樣既

佢個face解鎖原理到底係點
係detect你邊到

睇多次發佈會先

想知如果我設定果時個樣無笑
但如果我用大笑緊ge樣，咁開唔開到機？

睇一次官網都明佢點運作啦

覺唔覺蘋果想加嘢。移除home 鍵 加大屏幕。移除3.5mm 加大喇叭。移除sim卡 唔知想加d咩。有肢解iphone 應該知道個touch id 硬件都幾佔地方。宜家個屏幕大咗，home 鍵位下面究竟有d咩？要等X肢解過後先知，如果到時有空位，之後幾代都會加嘢，加咩就唔知。無線充電就想我地開始習慣，遲d移除埋 lighting 插頭，又多一個空間。sim 卡 ，lighting ，呢d 準備虛擬化，之後個電池容量可能會升級。

全黑 零光源既房都用到？

得

原來faceid係for返工偷偷地用

揸車咪撚望電話啦扑街

無比簡約背後，
科技無比高深。

官方啲翻譯咁鳩屎

可唔可以好似touch id咁用乳頭解鎖

多謝提醒
表情對face id運作係冇影響嘅

認就點都認到
windows hello我都玩左成年
唔開燈面容扭曲都unlock到
(我次次都用唔同表情unlock)

佢用左L shape電 想追返plus嘅電量
加上wireless charging
所以部機比以前厚左
同埋加大左個taptic engine
基本上都冇位剩

Apple點會俾佢有空位 要加野咪留返下一代先加 而家留黎做乜尻

成件事弱撚智
用返密碼囉你 仲要大大聲講出黎唔面紅

關撚事咩

要upgrade一早upgrade左啦

連發佈會都出醜 就睇下出左部機之後解鎖失敗率有幾高

咁分咩touch face
剩係比你打密碼好無

枱面有冇問題明顯要有實di先知
睇咁多記者玩既片 係無個平放就解鎖
係得apple 張游水呃角度相

放枱面仲要問 係咪要放正中 先得
如果放我左面 右面 唔提起部機解唔解到鎖先

如果放枱面既左右面都解到
如果低炒影我下巴 都解到鎖
咁肯定好過touch ID

將個mon 光度最低 全黑房 又點？

咁你探熱係咪會中幅射爆炸呀？

你個樣成個乳頭咁得囉

全黑?零光源?著mon點都會有光掛

盲人用唔用到face id

其實都講左係用ir唔係用可見光..

用唔到

真係唔得？
有假眼珠既盲人係咪同反白眼一樣所以唔得？

上面成班垃圾文科仔

長知識
但咁做又會引伸左去安全問題

睇好紅外線鏡頭。

用途好多，如夜間拍攝，測物件溫度變化。

如果做到thermal imaging 功能咁就真係變態。

其實盲人都好慘, 好彩蘋果真係照顧佢地 .. 我見過盲人坐車不停問 Siri 佢而家個位置. 科技真係幫到佢地.

背光解唔解到？
如果有睇蘋果日報記者試玩iPhone X 條片，佢叫工作人員試解鎖，幾多都解唔到

頂你唔撚順係度扮識

背光未必得.
睇下Windows Hello 就知.

高質

你識不如分享吓

直覺話我知呢個Face ID 會問題多多

Face ID 真正用法應該用家一望就解鎖 一拎開個頭即刻鎖番

長用就 配合touch id解

點解唔咁做？

大貨仲未做到mon底加touch id

仲有唔用face id未入password囉

唔想煩咪password都唔好用囉

D果粉倒退到連智慧都倒退埋